有無玩緊cmb 嘅巴絲 (167)

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

Slow

新手留名學野

第一次lm

點算好

不過去便利店買定d野先

第三個星期了
仲未約
點算好

新post lm

新人留個靚名

又要岩眼，岩眼又要match到，match到又要傾到，傾到又要岩傾，岩傾又要約到，約到又要岩feel

原來由零開始識人係咁難

係 所以玩到頹

咁咪大獲我現實個社交圈子一定無可能搵到另一半
離開左學校成個環境變到好單調

唉

我未做過義工

好掛住思覺象
點解聽日要返工啊！好撚不安！

大家記得不推文回覆

我冇返工成年，仲未死

我想做廢青啊

做野真係會改變一個人好多

我好鍾意返工覺得自己好痴線

覺得自己最大既成長就係畢左業之後

丹尼爾艾維斯

0 like 0 match 歡迎你

社會楝樑

棟

有目標有動力
我唔係要求發光發亮
但我希望行內人一聽到我名就知我乜水

宜家寧願番工做野好過
所謂wfh =放假，但又唔會出門口，喺屋企吽成日真係好悶

所以宜家番到office嘅時候好有幹勁整體生產力好似高左（然而到左星期一都係唔想番工）

原來有人同我一樣 係鐘意返工

都可以出pool

小妹唔是lesbian喔

再見不到也許人生少不免 但金毛玲何事秋風悲畫扇

熟睡到晚上 獨對四面牆

可以介紹你中同比我嗎

咪玩啦清你咁多match排隊

完全冇match。。。

無衝突

真

個apps未響過

我好珍惜我啲朋友

我都會珍惜你

d朋友

不了

我無開notification

早訓，點知啱啱餓到醒咗

我意思係唔洗對個apps咁上心

你好串

垃圾樓豬

我都食飽返，準備再訓

係

禾重裝完矛左你tg

你等緊我覆咩

冇哂人

咁咪係
做咩要攻擊我

我都唔係好想去

唔洗返工

你做邊行

依家cmb d女次次都深夜回等我問佢係咪住外國先

咁都有範疇架嘛

珍

sales

原來係牌子黎？？

真 我ex出嚟做野之後都變咗好多 大學識嘅 佢自己都認自己變左 然後就飛左我了

大家早晨

其實0 match有咩好怕喎

有時個apps彈notification 出嚟
應該係有人搵我
但係click入chatroom又睇唔到對方覆

係咪個apps有事？可以點？

咁係正常喎
識人包生仔咩

想保護邊個

全部都無覆了

心態唔得好易沉醉係某個對象到

地球沒有神 只有人

連sales都唔搵我

我都無事了

delete chatroom 唔會unmatch
無記錯嘅話，我試過delete 完個chat 之後隔咗一陣佢又send msg 嚟，個chat 同d chat history 會重新出現返。

又一日無like人

siu5siu4

係一個上心既表現

比d信任啦世界會色彩好多

同0個交換ig

最快即日即慶

我哋交換左

依加唔行山有乜做

佢 佢根本唔洗對一個無關痛癢既人咁有交帶
但唔代表鍾意頂多有好感

如果大家有大頭菜個格過400
可否俾個pw我
我fd想過島🙆🏻‍♂️
真係fd，not me

我有玩嘅話
即刻落街俾車撞死中武漢肺炎

見到promoter
老實講
一定x

0個傾多過3句

分唔到真心定假膠

撞死咗點中肺炎

召喚左今日零match巴絲未

Sorry我今日有match

你串秒回絲呀？？

leave咗chat room未？

我今日終於可以大聲啲講嘢

我屌你

真
比啲most likely to match
like咗
全部等10日

我主動say hi先
希望唔好嚇走佢

你咁樣等於叫綁匪去考做軍隊

xxx left the chatroom

打靶仔嗰兩個女女覆咗你未

威
繼續都係0
樣衰得滯冇mamtch

琴日回咗

每日一篇？

兩日一篇

係從大環境睇
x咗，起碼唔會中到sales

下次覆停咗經睇下佢點答

佢回我ig唔回你tg，知咩事啦

答案已經好明顯

佢個comeback好weak

ok

佢一有match就唔回我哋呢啲喺度識嘅人

level 8: 有病睇醫生

即係佢下次上水就係對方leave chat room

起死回生

點解working hours 你地都可以係咁推

屌你你ig係咪已讀咗我

lv7既話要打佢個肚，咁佢就無資格話自己係m痛，因為可能係你打痛佢如果無效只係代表你唔夠力，再大力d試試

Hello 放飯時間同尿break上一上水

NMSL

金絲
聽線人報料，你好似多左好多fans

無未讀

Home office

連登傾計咪我份工

已block 7you爽

返工仲得閒過放假

無野做咁好
返緊邊行

過咗數啦

我part time仔

又扮
記住留返個行排短俾我

Risk 唔係好忙架咩

位

我無返過risk淨係返過ops/research

好耐無見了無言絲

由今日開始 我負責追擊金絲

唔係我
係佢地班痴線佬

Copy 左呢段野，同佢講你每個月自己跟住做啦
黎Period 個幾日我會自己一個打機 唔洗擔心

屌 我明啊
日日返工俾人屌撚到就黎精神分裂

我無
我對九巴佢地好好

佢出好多poly俾我

唉 放完飯
返監倉
有機會再傾

喺公司唔敢開app

我好關心大家架
睇唔起你地既 我俾nigga 插屎忽又點話

除咗我

我想要

唔知人地點睇人玩依d app ma

咩公司

你直情係狗

交換ac玩？

撚係
汪

原來係咁，但真係add咗wtsapp應該安全

咁都要用app？你幾歲？

呢個app應該少啲

長期0 match

課金睇吓有冇人單方面like你

1001

嚇死⋯⋯屌你

997

極限

誤會what